下半場山齊士入黎帶帽 10個抽1派200

佢入到既我派返比你